［Tg]90後認識新朋友擴闊圈子

入到黎要有禮貌

男女比例平均

入到黎自介一次

無小圈子 入得黎都希望可以加入我地既大圈子

無狗公 無娘娘 無靚仔靚女 只有普通人

入到黎唔會有野扑 唔會有交配

大量既聚會等緊您地黎加入

每個月第一個週末會有較大型既聚會

平時都有唔同類型既聚

飯局 唱k 掟鏢 酒聚 運動 outdoor 樣樣都會有 只要有人想搞 有人想去就搞得

入到黎希望都係活躍既 而家有大概3x 個active
member

希望上多d水傾下計 出多d聚
3日唔上水基本上都會清 出過聚就不受限制

平時grp既msg去得比較快會有d難追 比定個心理想入既您地

入grp個自介盡量打詳細少少
會根據自介揀人收 同埋set返張 唔需要有樣既icon

入到黎唔講野就唔需要填了 多grp既人如果分配唔到時間入黎都無必要填

pm 私約我控制唔到 但如果要既 都希望出過聚見過真人先 呢到唔係搵食既地方 但識朋友 絕對係無問題既
比人騷擾可以向女admin投訴

呢到個年齡層ard 20-24左右 同時都好歡迎90頭既朋友加入

80後同00後可以照填

入到黎最緊要係尊重 中意mean人既呢到都未必岩

on9 仲多規矩過軍訓 你老母臭閪

好淫賤

冇西屌我入嚟含撚啊？

規矩嘅成立咪就係為左限制某啲無心者/狗公娘娘嘅出現

至於on唔on9就好睇閣下價值觀同放幾多心機去對待成件事

Sorry係連登心目中嘅交友po認真左 都係繼續做返我嘅死狗公

我都冇話你狗公 你衝出黎認乜柒

逼人出街逼人上水夾硬黎投入有咩意思

繼續儲人

外國撚收唔收

谷link在此，歡迎share出去

如果入唔到請安裝 telegram x

出街唔好玩手機(萬人谷)

⚽️欠債要靠賭博來還🐴

食用情報谷

遊戲台(AN/IOS/PS4/XBOX/PC)

新增旅遊台

煩撚到戇鳩見工咁

其實呢啲grp去到最後都一定會分n個小圈子
然後陸續走晒 得返真係最真心嘅留返係度

暫時都未有既 40個active member

而且人多一定有事非, 十幾年前join 過高登大型網聚, 領會唔少

事在人為 個別例子無參考價值亦無比較性 合則來不合則去 試定唔試只係一念之間 日後會結嘅果全部都係基於依刻嘅選擇 忠於自己就好

至於小圈子暫時未有多謝關心

留意返 自介打5p字會直接無視